見到呢度同埋Twitter嘅人開始del account，有d感慨。

聽日支安法正式生效。呢一年幾來，我地真係經歷好多好多。

最初反送中果陣，連登係最團結，最感人嘅時候。文宣，戰術，甚至遺書，都係呢度睇到，令人對呢個小小嘅forum完全改觀，登上國際舞台。

Twitter都係，當初手足們情緒都好激動，但大家互相照顧，關心，先可以行度今日。

民主抗爭嘅道路係漫長的。有人等唔到，有人不願意等，選擇離開，沈默，呢個可以明白。誰不害怕中共？特別當你了解黨史嘅時候。

不知道呢度仲有幾多人堅持。無論點都好，我唔會去怪佢地。

聽日係味end game？冇人知，因為聽日之後，香港又進入新一階段，更黑暗嘅時候來臨。

無論係點，我唔想香港人放棄。因為我地冇地回頭了。只有堅持落下，可能有希望。放棄就一定冇。我希望各位抱住呢個簡單道理。

之後會更痛苦，選擇留底嘅人，我同你一起堅持落去！

聽日，71，去shopping！

聽日好想去買嘢食！

去食飯都要拉我？

聽日好天氣！

死都唔DEL TWITTTER

中國人都翻牆啦，我地竟然驚？